一個QS intern 月薪應該係幾多？

##

比你黎學野仲想收錢？

20060

intern一日一百差唔多

岩啊屌

$8000-$10000. 認真。

agree

要唔要貼返錢比你